遇翻讀U時好靚好鐘意女同學，最近啱同男友散咗

Grad咗之後無意嘅一次gathering飯局，俾我遇翻

佢，佢最近同男友散咗

當晚佢成晚坐我隔離，同以前一樣都係咁talkative，又成晚傻下傻下（本身性格係咁）

當年讀U 4年同學，可能係我自己冇勇氣

依家俾我遇翻佢，一直心掛掛

仲唔上？

同4年前一樣, 你都只會係旁觀者, 唔關你事

如果你唔郁既話

上啦

咁而家有勇氣未吖

講到主動就有機會咁 哪來的自信

睇死你之後就話 好後悔表左白啊 而家連fd都無得做

樓主，有啲野真係咁啱得咁橋